雷姆？狗都唔屌啦

屌你老母！！！
竟然侮辱我老婆！！！！！！

Real...

Mei ball

屌你老母！！！
竟然同我爭老婆！！！！！！

屌你老母

拉姆黨表示唔准你侮辱我姨仔

區區一隻雞

Emt黨表示agger

yes

Pish

駛吾到

事實
狗公菜月昂都屌唔落

Agger

好似係昴

雷姆被小丑屌好多次唔要先比條狗公食

屌你老母 你老母俾狗屌

淨係覺得好撚煩膠

睇錯雷狗

收膠啦 抵你老母係臭西 生個仔把口屎坑咁撚臭

垃圾

雷姆有咩得罪你？

On9
食屎狗

雞

無事既

廢囉

雞都好爭

放係0079秒殺所有機啦

樓主老母？狗都唔屌啦

我屌bor

堆人攬住佢做老婆

煙之騎士雷姆